利記曼城呢個半場得一腳射門都咁好睇

高質波

你無睇平時鏝d波, 今場龜縮唔攻

睇利今場黑完 隔幾場又怨返人地黑仲好睇

唔比12m

平時睇開屎？

點睇利記黑哨

唔黑就比我鏝456, 我原諒他們

下半場都入利456啦

不了, 入咁多刷唔到控球率
入一粒鳩猜到完場算

悶撚到仆街都話好睇

樓豬 個topic打多左 「都咁」兩隻字喎

慣了

我曼d波好睇好多